哥帥最冇做錯係放逐蛆狗😒

屎黎既🤦🏻‍♂️

Ching lag機？

？

甘耐先講

等條仆街死得心服口服